電槍好危險㗎

去旅行嘅大家入嚟睇下，到時有人用電槍射你都知點做，出面治安可以好差

重點：
1. 盡量喺射手嘅視角向左或右走，避免被人射中
2. 電槍射程一般唔過十米，因為有兩條電線
3. 盡量減低兩個 contact 嘅距離，寧願局部痛楚都要避免被電流擊倒
4. 面對射手，被人射中可以用手嘗試掃走兩個或其中一個 contact

cls

蘋果日報A1頭條：影相都拉 青年警署被虐

至今仍未保釋
香港人今日唔出聲
呢種情況就會成為日常